En utilisant la figure ci-dessous~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=above:$R$] (R) at (0, 0);
      \coordinate[label=above left:$S$] (S) at (32:4cm);
      \coordinate[label=above:$T$] (T) at (0.5,-1.5);
      \coordinate[label=above:$U$] (U) at ($(T)+(5,0.5)$);
      \coordinate[label=left:$V$] (V) at (1.5, 2);
      \coordinate[label=above right:$W$] (W) at ($(T)+(3,-0.8)$);
      \coordinate[label=above:$M$] (M) at (intersection of R--S and V--W);
      \coordinate[label=above right:$N$] (N) at (intersection of T--U and V--W);
      \foreach \pA/\pB in {R/S,T/U,V/W} \draw[thick,black,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (\pA) -- (\pB);
      \foreach \p in {R,...,W} \node[cross=2pt] at (\p) {};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\columnbreak
  \begin{enumerate}\doublespacing
    \item Donner le nom de deux angles alternes-internes~:\textcolor{colorSec}{$\widehat{SMN}$ et $\widehat{MNT}$.}
    \item Donner le nom de deux angles opposés par le sommet~:\textcolor{colorSec}{$\widehat{SMN}$ et $\widehat{VMR}$.}
    \item Donner le nom de deux angles correspondants~:\textcolor{colorSec}{$\widehat{SMN}$ et $\widehat{UNW}$.}
  \end{enumerate}
\end{multicols}